九龍城 東區 粉嶺 屯門 觀塘 全部法院要人

1149, 19/11/2019 #法庭消息 #被捕人士
超過200名被捕人士將於今日下午4時分別於西九龍、九龍城、屯門、粉嶺、東區及觀塘裁判法院提堂。估計整個聆訊須要至凌晨時分後才能完成。

報道指西九龍、九龍城、屯門、粉嶺、東區及觀塘裁判法院分別有80人、60人、13人、30人、41人及15人提堂。
另外25名仍然留醫，5名為未成年人士。

新聞連結：

#頭條日報

西九已逼爆 其他法院一樣有手足
因為全部冇名 要大家入去旁聽 幫佢地搵返屋企人

麻煩各位旁聽bb幫幫手，pm admin講返：
1. 咩法院幾號庭
2.咩case
-事發嘅日期/時間/地點/告咩
3.手足資料
-被告總數+以D1/D2去代稱
4.有冇得保釋+保釋條件

❗【輕鬆版】只mark低：
1. 咩法院幾號庭
2.事發日期+告咩罪
3.幾多手足提堂
4.幾多手足保釋

#唔好意思唔夠直播員走哂咁多場

push